486 手足報到區

2 萬股 @ 2.8

fat fat

咁勇

賣剩一手@$2.3

其餘已止蝕

入到話你勁

平均價2.4

買幾多股 = 蝕幾多錢
好易計

再插50%點算

就執啦仲買